\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel} 
\usepackage{graphicx}

\title{Mise en place d'un environnement LAMP}

\author{Le Gall Cédric}

\date{}


\begin{document}
    \maketitle

    \newpage
    
    \tableofcontents 
    
    \newpage
    \chapter{Installation des paquets}
    \paragraph{} La mise en place d'un environnement LAMP (Linux, Apache, Mysql, php) nécessite l'installation de plusieurs paquets : 
   
    \begin{itemize}
	\item Apache      : apache2
	\item Php         : php7
	\item P7 Mysql       : php7-mysql
	\item Serveur sql : mysql-server
	
    \end{itemize}
    
    \paragraph{} Il est  important de respecté l'odre d'installation montré-ci dessus. Pour cela il faut utiliser l'intallateur de paquets de votre distribution (apt, yum) 
    
    
    \includegraphics[scale=0.55]{image/apt.png}
    
    \section{Apache}
	\subsection{Installation}
	
	
	\includegraphics[scale=0.66]{image/apache.png}
	
	\subsection{Test} Pour Tester l'ativation du serveur web il suffit de rentrer l'addresse localhost (127.0.0.1) dans le navigateur :
	
	\includegraphics[scale=0.7]{image/localhost.png}
	
	\paragraph{}Si le serveur est fonctionnelle la page de base de Apache est affiché :
	
	\includegraphics[scale=0.8]{image/page-itsWork.png}
	
    
    \newpage
    \section{Php7}
	\subsection{Installation}
	
	
	\includegraphics[scale=0.66]{image/php7.png}
	
	\subsection{Test}
	
	\paragraph{} Il suffit de crée un script php dans le dossier /var/www/html
	
	
	\includegraphics[scale=0.8]{image/scrip-php.png}
	
	
	\begin{enumerate}
	 \item Création d'un fichier index.php dans le répertoire html.
	 \item Insérsion du script dans le fichier index.php7
	 \item Dans le navigateur saisir 127.0.0.1/index.php 
	\end{enumerate}

	
    \newpage
    \section{Php7 Mysql}
    	\subsection{Installation}
    	
    	
    	\includegraphics[scale=0.66]{image/php7-mysql.png}
	
	\subsection{Test}
	
    \newpage	
    \section{Serveur sql}
    	\subsection{Installation}
    	
    	
    	\includegraphics[scale=0.66]{image/mysql-server.png}
	
	\subsection{Test}

\end{document}